（on9 EMS) gmarket買完到香港 郵局處待領一日 直送返去韓國

佢突然某日去派件 咁我全家返工冇人收件 佢就話unsuccessful delivery 但冇俾任何嘢通知去咗邊間郵局 咁我平日放工都難啲去拎

一check 屌 返咗去韓國 真係痴撚線 運就等佢成個月先落到 待領一日就直接送返去韓國 真係幾撚on9

本身就係想確保運到落嚟先用ems 唔用sf

會唔會有人拒收？

睇返時間 可能一日都冇 （仲要安排上機果啲 根本可能冇諗住俾人再取件）真心用ems 仲衰過sf

佢都寫明係冇人收 而且佢上門冇通知 送唔到都冇任何通知 真心要人辭職係屋企等佢派件？

直情打唔通去郵政局電話
打算上去果間分局叫啲高層出嚟

最後踩上去機利士 話入咗資料 但佢哋都錯得幾離譜 正常有卡通知又冇 又可以入咗話返咗韓國

入錯資料

商機無限之。醫護集體大移民

搞掂就算啦 佢哋做嘢都辛苦

拎到啦